THE IDOLM@STER綜合討論區[69]熱烈慶祝毛主席率領魔女進軍ssa

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 找到下面那位傳說中的觸手王
警告，一旦按下連結，你就會進入雜巴的閃光領域

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

MLTD新情報

今回のイベントでの変更点
・チャット設定の改修
「LIVE開始前」、「LIVE終了後」に加え、新たに「マッチングルーム」で使用するスタンプの設定が出来るようになりました。
また、それぞれスタンプを15個まで設定できるようになりました。

・メッセージボード機能の追加
各マッチングルームの目的などをホストが記入できます。
メッセージボードの内容はルーム内で確認できます。

・Twitter投稿機能の追加
マッチングルームから、ルームIDなどを投稿できます。

web抽

記得web抽申請去到19號截止

上水

8223813
Master

同3號到聽日有咩分別

分別係我唔洗煲冬瓜

唔小心俾阿女睇到添

新post第一頁就要出動早苗

有無小薯房 ？

Lm今晚同咁多位巨巨打協力

好緊急升左柚上技9希望有用

暫時戰果係0sr

可以改房名，諗緊改咩好

Prp1300以上禁止

留名等房入

頂,topic

就是你

咁呢到好多巨巨都唔准入喎

就八號

For我們這種小薯

你講出黎驚唔驚面紅架

咪就係

唔齊princess扣10PRP OK?

你好 雜巴

唔得

全master fc既男人竟然扮無辜

一收工就8號，爽
利申無帶遮

唉濕撚哂 唉唔撚驚

你好

你好雜巴

800prp以下揮手區

呢度我prp最低

橙又無人

睇個勢，各位巨巨應該都係6點打後先可以開打，hea到個陣先打

手殘ok嗎

斷左啦

有無其他人開房
打到一兩場

原來改左
房主斷線可以入返唔會解房

但依加又解左

岩岩斷左又無解
想點
滑姦奶呀

瘋狂斷

一down data就繼
Wtf

你地三個是但一個開？我可以繼續多幾場

屌你 5:59先掛8號呀笨
lm

我開啦
3049613

收工

終於入到

單手fc無難度

返歸砌模型

雖然睇唔到路面乜料
9成有d塞
有排都未收得工

估唔到老天爺比我早放返屋企打cgss

サマカニ好好聽呀

不過諗諗下明天又係準時返工
希望我錯

最低分

ME諗住唔理三七廿一塞哂凛同DMJ落去

去街場先

唔好講技
我連lv都仲未升90，仲係1

有無人入
5274550

uo

何必呢

有花生食？！

受到強烈暴擊

唔好咁

好閃啊

你好 天使巴

件衫係唔錯但對dmj真係半點感覺都沒有
點解唔係空手道

Q：點樣先抽到SSR?
A : 找到下面那位傳說中的觸手王
警告，一旦按下連結，你就會進入雜巴的閃光領域

其實我同卯月一樣崇尚和平

雜巴是無辜的

天使

今晚照返工claim OT課金

U.M.T

Umtiti
快啲開個challenge quest俾我拎

九龍灣mtr戰鬥中

打PRO街場先

雜巴秘技係用紙巾？

然後就要拎埋這些稱號

用哂D M+券
都係FC唔到隻蟹
等下次

等我拎到蘭子先再講

上限解放啲料

你估下

8號風都仲有cold call狗

仲要打打下活動先打黎

我剛剛打嗰鋪成功被高巴的msg嚇左嚇cut 左combo

不過結果好就萬事alright

1 nice
真係越諗越唔開心

私聊？

開"請勿打擾"mode?

社長既力量

Fc既野我隨緣，而且可能有工作有關的msg所以唔會關所有msg app的通知

以你技術時間問題，等睇你雜巴大家

高巴：

協力啫

大天使好員工

比最愛既莉嘉冼一鑊先係最唔開心
1粒都唔生性

佢意思係要你fc佢先

其實好易， 前提你要玩返3，4個月

玩咗3日

慢慢來啦，一陣就俾你超過的話叫我同CC這些舊玩家情何以堪

不過如果入到勁團有人帶升一個星期應該就可以吊打我

輕鬆玩 返工得閑撳下

This

冇啦，騎空證同霸證點都要慢慢黎

安全登錄屋企

濕L到

唉濕L哂

我嗰團人24條友試過為左刷巴哈角儲定料一晚輪住開左超多場巴哈，我記得好似淨係霸證都有五十零六十張

而家諗起都覺得cls

啱啱起身有冇房玩

我食完飯先開，你們玩得開心點

リーダー點睇番出黎

？？？

你指profile轉leader idol?

姐係我想睇邊個最多血咁既意思

THX一巴SO MUCH

無點血
個個都44

我44去到20都有

leader位求其擺個想升fans既人就算

不過center4個色都叫我排限友紀

又binc

月尾佢會落地獄

同意

存在証明
由左至右

志希 奈緒 我princess凜 乳牛 星輝子

G持

衷心期待

點會呀 yui佑我

我動議今晚所有開房的巴打見到唯巴即刻解散房間

黐孖筋既
揼哂春啦呢次

講笑啫

仲鬧天使巴痴孖筋
老雜和議

工已收
有冇場

逼左成粒鐘都未落撚到月台，狗鐵死全家

你開

又binc
[img][url]
月尾佢會落地獄[/quote]

G持[/quote]
點會呀 yui佑我[/quote]

我動議今晚所有開房的巴打見到唯巴即刻解散房間 [/quote]
黐孖筋既
揼哂春啦呢次 [/quote]

大橋巨都未認大粒
你就自己認老... 人唔笑狗都吠啦

唔係巨唔敢開

成功返到房,等同巨巨們協力

我有好多水 我開好冇

有無房

support
我打一陣就要鼠去食飯

3081989

入房斷combo先

6000幾萬fans

己FULL

W巴成億

入唔切

有無新手房

原來果個係你

開間PRO?

唔係喎
我無玩

好慘被遺棄

我開多一間喇
1954869

第一首就打擊人自信

這首永遠都唔識打

8miss

得我80幾LV

凜123

3代RIN都齊

突登換隻3.0來潤我

ME得1點0

ME得3點0

有冇room?

係咪我睇唔到你地準備
冇人準備好既

帶點色色的感覺

最後掃冇反應

解散左

tg斷左線
仲有冇人打再開番

5737302

Go

小兒麻痺出黎累下人先

M@GIC

GG

一黎28

一來就睇雜巴fc m@gic

滿左

入唔返
去食飯

偽P企center喎

打毛咩

一黎就打BOSS

睇偽P表現

ho hard ar

開頭連打成日都捉唔好個節奏..

fanfan有500幾combo,打得最好依次

5737302 -1
偽P

有人搵我，你們繼續

1 more 去大便fu

全部master房?

點SET用邊啲idol出場?

爆石先

彩歌28>27>26>25

3111928

12missmiss

イベント編成

one two kiss kiss

9175128
澳門首家.....

爆完 仲有冇場 等沖涼

3439202

-2

Last先 miss miss

未出卡揮手區

8441129

彈APP

-1

千祈唔好入雜巴房

出埋D M@GIC 12 miss miss

whatsapp

3111928
-1

入左

8441129 -3

個MOON做乜鳩
係咁MISS

好多房但未玩得

點樣換IDOL

哇個topic搞咩鳩

btw初見飛鳥存活成功 唔係好難姐
生き残れ~

當我無問過

又要停一停

跟profile？

9111928
-3

我REBOOT先

部機好ON9

好似HANG左

會然阿澄佳奈亞子跟啲巨巨打M啦
當初我200prp都係咁樣跟

Thanks咁多位carry

到我冇場

今晚再戰

冇房就洗白白囉

轉分身玩

7921194

7621194

唔想見到限友紀

8441129 -1

無此房

7288040

LIVE完未

-3

開飯先

冇人我去洗白白好啦
一陣叫埋外賣

雜種神觸手

特權都咁輕鬆fc
呢首我只fc過一次
之後fc唔返

一見雜總就走場

你無得同佢對觸手鬥...觸手鬥...觸手鬥...觸手鬥...

原來個個都會扣體 仲以為可以輪住開

得w巴先鎮得住佢

冇房

小薯都想入場玩

落返AMP D聲即刻清返曬

SOR,去左廁所

是晚休息
正

慘死

多謝雜巴！雜巴好野！

追po見到放棄巴派膠
明明真係讚緊你m+ fc數多好勁

我摙死你

有冇社長室

請叫我1 nice大師

我都未開始玩

咩料呀你地，成班都限定

限__子

執下隊先

你地係咪玩master架
如果係我都係不了

聽街買完野同你開房

屌,我又好似要REBOOT部機

有人carry 唔怕

7288040
-1

我清哂體了

社長室

終於返歸可以打唔沖涼住玩左先

多一個就出團

98%爆左

上田

橙岩岩一車車團我一返歸就無人
真邊緣人

w巨

上田P

屌

比莉嘉殘到無曬血再彈個10%電量出黎死埋

hotel moonside

休息下先

i am 社長

有大空的デレラジだあああああああ

原來ap

差啲FC

究竟坐擁1億fans係咩感覺

又1nice
完全唔夠w巨觸

我1bad

爭咩呀（略）

おねシンfc唔到

iktf

同伴
LAG左1下1BAD左

有冇房

只要有心
大家都可以做社長

世界level

好多首易歌都fc唔到

隻手真係好攰唔怪得我

有興趣就入

いいね！

トナカイです

見到

明明5點就收工 最後搞到7點先走到

食生果去，多謝大家陪我社長

用ありす打in fact 1 miss
好fail

手殘比人恰9

打街場

下回有るる

遲左入黎

都話唔識玩master

唔知做咩跳左

Free

認真
雖然少好多pt
但任死唔嬲
協力live好適合用黎一次過練到打到master

pro都fc唔到

即刻諗起高巨

肥村常駐真係好睇

冇血散場

50360759
打幾場~

5360759 先岩

8個字

頂
唔記得add fd

肉肉der

再黎

4個FC恥辱我1個

我部廢渣手機LAG左3次

蝦人可恥

講呢d
我真頭負累人添

無位add朋友

4530853
唔知做咩又彈左
可能WIFI太爛

想睇雜vs唯

頂上決戰

三英戰唯雜

話說點加TG

2382002

散場先

我有得覺得張ssr幸子呀

食自己先

打到冠?

冇錯

今日中左好多次leader位
ありす好多出場機會

雜巴係廢物

打多兩場 fd叫我dota

開得太快
其他人未篤準備

SOR

入風巴果個

小薯/社長/m練習房
我會爆石打最少一小時，歡迎車輪亂入一擊離脫

等多個

天使巴

好難玩呀

入咗天使場

根本就係負累

房都唔敢入

我

RIP

不如唯雜w放棄巴
四個人同房算

好屈機
像呼吸一般fc小梅

cut line

again

困獸鬥

天使斷咗我開陣

好勁

closem

World War

雜巴

打住等

唔好咁,加埋偽P落去啦

我唔想打依首呀...

ME PRP小薯..。

觸手房喎

得prp係囉

好大壓力

天使巴一嚟就對我地施壓

勁過雜巴
串過雜巴

又同上次一樣

觸手

又嚟風色

真心
唯雜w天使紅字大橋巨飄雪
是但數都六七個觸過我(可能仲數漏左一時醒唔起 )

矛房

不用分得那麼仔細
大家也是觸

8164161
澳門首間....上線啦

雜巨同W巨同房好大壓力

俄妹

原來雜巴係度

1nice大師

唯巴

1miss

響子

go啦

咁多巨巨

全員fc

下首會不會係加蓮或莉嘉

打擔當歌特別緊張

成日都斷線

今次興鬆好多
精神上

成班痴線佬

又全員FC

又全員fc

好在唔係間房

成日亂咁斷

平板就冇電

莉嘉
好快到加蓮

半個鐘仲有房我都玩

我要努力打個幸子担當返黎

真係莉嘉

最後甩哂手

有呀

唔係全員FC算點

開頭個3連掃真心唔掂 其他路人miss打多幾次應該過到

幸子d 語音真係好可愛

fxxk lag左下

M@GIC都兩人fc
N巴雜巴

你們三個第一

fc果次就坐leader位

仲有冇位

爆左

我是零

ME2

難得hey0一次雜巴

暗爽

用響子打響子歌真係雙倍緊張

限響子

你冇咩

壓力就嚟爆

Triggered

有

Mss咪miss囉

今日第二次俾同一個位陰到

見到你今次爆左

我好易miss最後左手左右左快掃果度

但係仲未出薄荷

有冇位玩,雖然我唔係觸手

現在有房嗎

OS從未成功FC過

乜歌都會1nice

佢等緊28星反cup

雜巴除左莉嘉仲有首美嘉

8593230

叫我社長

我都係1miss

成房限定

又全體fc
真係少少失誤都唔得

你哋間房好恐怖

我頭先係咪斷左

all failed

終於有一局冇人FC喇

唔FC就叫fail

一開波掃miss左野
之後中間八掛你地有冇miss衰多野

penta kill

Nocturne冇人有社長

oh

又斷左

粉戀4人FC

唔怪得等咁耐

原來有得入返,等我仲去左頭幾頁搵房號

點解唯你FC但都係第5位

唔知

瘋狂1miss

hahahahhahaha

被diu da

8593230 三場

比ME打

つぼみ

依首到底應該點打

diu da

被巨巨屌打完

figma 巴打

嗚呀 係個擅長玩figma嘅fd呀
btw黏土人正啲

KARIN果位禁準備呀

用埋呢次石打完抖陣先

8593230 -1

SOR....

我last 4場

仲未出加蓮喎

加蓮話放過我

好明顯係天光巴

係本來玩隻Alice係咁loading

唯巴表演fc美嘉

我最後一首

咁玩ar...1黎就mika..

入巨巨場先

打埋呢次升LV入

我這鋪last

好慘
最後一場炒左3次

過百萬分 going

高強度左1粒鐘要抖下先

臨尾香

小薯等入房...

仲有無場

我係真心覺得
アンドロイド既M+易過M
個掃

今日搞乜

下次要讓個位俾你入去
群魔亂舞

M+嗰個我完全唔掂喎

你地冇房 我再開
我差打一場升LV
再打到三次

M+嚴重fail揮手

填問卷先
投訴下厄介同有人玩電話

你都係魔

M+我唔係炒z位,係炒之前果幾下左右掃

7544285

M個掃好難

我打埋想11點就操數了

多謝剛才咁多位carry
有一張helen

不過真係好大壓力
一miss就追唔到，成班友fc當食生菜

竟然

今日抽唔到啲難歌所以睇落好fit
得m@gic一首28

最低FC率果個係我

今日有玩到共嗚世界
死兩件

噢原來尋日截咗

你m@gic fc,勁

但係含金量最高嗰首m@gic俾你搞掂左

喱頭講完
喱頭又抽到

一張圖說明剛才的魔境

我地未有資格玩共鳴世界
所以我地走左你先抽到

都係差幾分

差如月未禁 三個去打

針對「咲きクラップ」、「MIX」以及「コール」行為，原意都是希望Live event能更順利地進行、能沒有糾紛、沒有困擾地完成──畢竟的確有實例，是關係到「厄介者」的行為問題，令到活動、參加者甚至是表演者為到困擾甚至受傷的情況。

然而這種做法，卻是與活動的氣氛、大眾的投入程度背道而馳。參加者前來Event，無非都是為了一睹偶像的芳容、盡情盡用每一分一秒地投入Event中。就是這種心情，才會出現了所謂的「厄介者」──筆者相信，所謂的「厄介者」，其實原意也並非想打擾他人、或是阻礙他人，只不過是過於投入而作出可能影響到他人的行為──如此一來，受到影響的參加者就會覺得自己被這些「厄介者」妨礙著，因而無法投入到Event之中，紛爭就是從這些星星之火中開始燃點，一點一滴地累積成今次這片燎原大火。

誠言，筆者認為硬性規定不准「打Call（コール）」根本是「斬腳趾避沙蟲」的行為。既然難以在Live中控制所謂「厄介者」的行為困擾他人、或已經將「厄介者」定義為難以解決的問題人士──同樣道理，即使再下一百條指引，全面禁止「打Call（コール）」行為，也不代表會完全根治到「厄介」問題──因為最需要解決的，不是「厄介者」，而是日漸教育參加者「在適當的場合做適當的事」這種概念。

容我張狂、大膽講句。沒有氣氛的Live、沒有應援的Event，確實與「靈堂」無異。

《アニサマ禁「打Call」:矛盾對決─安全 vs 氣氛》
｜文：一弦

我明明包尾

扮FC

今場共嗚死三件

今日最開心應該係依張

全部90w分up

唔係得雜巴冇fc嗰張咩

擺明出名條友本身係厄介

果張唔記得左cap

差2EXP升 走人先

好在

全月限

我永遠記得果首歌叫STORY

[/quote]
擺明出名條友本身係厄介[/quote]

我簡單一句

厄介之所以係厄介係因為佢已經到左只顧自己而妄顧他人的程度

容我張狂、大膽講句。

[/quote][/quote]

睇到呢8隻字笑左

W巨你都係喎

我唔想做人喇

聽日有冇人留個位比ME

屬於雜巴既STORY

同巨巨玩唔只大壓力
仲會cap圖binc

太難得一見忍唔住cap左圖

我FC唔到有乜咁出奇,你FC唔到就上得post啦

這句突到我笑點

限小梅............

雜巴fc失敗有新聞價值

雜種：

Story真係好難玩

[/quote]

睇到呢8隻字笑左[/quote]
睇錯容我快樂

你失手係Story啫
都叫25
我頭先失手嗰隻叫おねシン

擺明出名條友本身係厄介[/quote]

我簡單一句

厄介之所以係厄介係因為佢已經到左只顧自己而妄顧他人的程度[/quote]
仲有就係淨係為咗玩wota

笑乜

好兄弟

有無房俾我清清體

要係公司過夜
有冇長協

拎齊晒咁多隻(除蘭子)我當打完

聽日希望有巨巨帶我玩

等佢開埋啲challenge
係咪拎齊之後有得拎蘭子?

我想知蘭子點第2形態明明已經突爆100

無限入室bug健在

愛梨已在陣中
就嚟可以接蘭子返屋企

召喚蘭子n次

揀人地啲蘭子嚟召得唔得?

得

感謝情報

666 次都要好耐架

呢個係咩？
用蘭子召喚石？

攞左第二形態後（下圖）

蘭子P真正的考驗是這些稱號怎樣攞 （知道的朋友不要劇透，解讀這可是樂趣 ）

攞完就滿足召喚玩家版蘭子的條件

好想聽日屌打雜巴

下,有無得check住召喚左幾多次

7253944有冇人

見到你我會走場

唯巴叫陣雜巴

有 去拎稱號任務果到睇

有，入稱號變更度睇

記住召喚第一形態先計

洗唔洗咁驚我...

撳入去稱號共鬥系下面個個日文字系,第19頁左右有得腸
要召全日文個隻蘭子先計數,有漢字個隻唔計

完咗event 仲有無

有，可以慢慢來

7253944 等carry

有50水同你打

好有趣
拎齊呢啲稱號當打爆左GBF

咁我打event 換先

找到了,thx c兄

高登個個yui都係你黎架可?下次唔好報完名又唔見人

岩岩熄左chrome tab唔記得睇

-2 快D來打啦

睇到呢8隻字笑左[/quote]

激戰完先記得未聽加蓮solo LD
再次感謝容巴

我石川d戰利品拆都未拆

指唔出厄介同打call既分別
成篇文冇point
靈堂

仲有冇房

斷左
唯唯好勁好穩

係好神

條友上次event連打3次TP fc達成條件

SHINE同一場街場斷左

唔係講笑
易歌都炒到7彩

慘

宮巴記得搞
聽朝摺

trancing pulse背咗
其實好多藍歌都有印象
我係紅歌好廢
因為冇ssr唔會打

你叫落埋OL都未fc嘅我情何以堪

社長等我

爆人

又爆左

6542851用下枝50體

無體了

SAME

有無場

兩個觸手

－２

Thanks all support
希望明天可以訓晏dd

唔玩

轉日期

3753449

呢首唔識打

識打但係打打下有電話入

佢對眼真係好得意

呢首好易FC

30張卷又燒曬
莉嘉首歌一係炒開頭連打,接到就炒後面on9位
隻蟹終於score s到,但落ol都係會死(5-6miss)
最易個首呢,d卷比我用曬落另外2首

初見

6332049

升左lv....有排清

GG

我諗緊我張限rin lv9 30%炒左10次未

玩包剪揼玩到好開心

第一次fc m@gic....不過其實有一miss

1922911
點解係咁斷...

好似你贏多啲

玩到無準備，唔好意思

大空直美 @osorasan703

【お知らせ】な、なんと！ファッションブランドLIVERTINEAGEさんと大空直美でコラボTシャツを作らせていただくことに！(*⁰▿⁰*) デザインは天使な感じです！男性も普段使いできるようなかっちょいい感じに…！完全受注生産で、予約開始は6月中旬頃からです！お楽しみに♡午後11:20 · 2017年6月12日

上次立花我中槍
今次到天使巴

男性都岩著,有興趣知個款

想睇立花tee嘛

打唔掂

睇埋

なるほど、真係著得出街

清哂體啦 thank you

仲有無房

斷左線，不過都眼訓，聽日先再打

想買るる隻tee

六點仲有8號風我就奶乾淨偽p對腳

我成日想揾d得圈內人先知係咩ge t嚟著

對話已被錄音

着立花件ＴＥＥ
身材會變左做立花咁

如果着るる件ＴＥＥ

智力會變到るる咁

呢件外人睇好正常，但明嘅明

哦，我識佢
個人蠢蠢哋㗎嘛

識我既人都知我蠢既程度同るる有得fight

唔好呀。。 我奶完就嫁唔出啦

咁咪唔洗驚囉嘿嘿

呃腳奶

希望李氏力場失效

4點落波
早抖各位

好啊，唔洗淋雨返工

2783038
得2場
等一陣就開

嗚哇

唔洗奶腳yeah

好大雨

働きたくない

働くは素敵

きっと流した汗は美しい

杏真係好可愛

頑張ります！

琴晚歌鈴中之人講野根本就同配音果時冇分別
真dmj

真 cu
今晚聽先

放工

加推

最憎落雨
好心生得矮就唔好學人擔遮啦

梳

有得做古參，真係唔做？

生得矮對唔住囉

屌你吹咩
利申16頭

5086743
坐緊車等兩分鐘

我聽偽p講
容巴係好高大靚仔架

佢夠話自己係JK啦，你又信呀？

你見過佢 我緊係信你
偽P係DK

岩岩先出門返工 大交合真係死全家

紅雨

我話我中撚曬全通都得啦

紅雨未又係要返

大交合幾時執柒左佢

冇喇？

死埋
抽中張overload我認命
仲要拎電話隻手仲拎住把遮

前兩場易既就1miss

無啦清曬體加就落車

好喇

摺撚左個天文台啦
零存在價值

安在家中

我都係兩場1miss

Btw打打下兩隻手指公乾哂，掃slide好痛

個氣象post入面班友惡到

次次打親live party都會fc到啲平時未fc既歌
人有競爭先有進步

唉濕撚哂

出面個個都屌

我都係

Yes ar
當你見到一啲觸手p就會有種一定要fc既壓力

社長無車接送咩

agger 群眾壓力

FC唔到嘅
一樣FC唔到

照狂炒廿五星都無既歌
話知佢地

Yes... つぼみ

mtr冷氣好凍

火車停唔到屋企門口

之後おねしん1 miss

返到屋企幾濕都無所謂

返到公司成大陣鹹魚味

PS4出MH

但自己fc完睇返結果其他人都係得2-300com上落但排位永遠123就覺得自己好傻仔

2345843 玩2 3場

已射謝謝

又MH

PS4隻MH有巨人既立體機動裝置

下年仲有巨像remake

4G令我脫坑

Monster Hunter: World confirmed for PlayStation 4 and Xbox One early 2018! PC version coming at a later date.

PC唔出好撚過啦，又要食埋PC條水

出mmorpg 咪要出埋pc

睇完E3真係覺得VR除左im@s vr之外都無野值得我去買...

FF15仲整隻釣魚出黎

我比較想知會唔會分日服歐服...

將班中國佬鎖入同一個服pls

雜種

真...

容巴話唔係wo

學校唔俾走

情人眼裏⋯

偽p有棍㗎。。。

再share 多次

今年都有ssa 花藍活動 希望大家支持下

參加表格：

少少地捐左d

【速報】ASL アニサマのコール禁止解除

binc
cc巴代表連登仔捐多啲

無guts

咁毛巴應該同me 夾份捐$346

一人一份

冇飛...

DD Live
不了

垃圾 仲諗住睇人玩野

Web先行中到飛我捐$1111

中到我買擔當棍玩ramble

歡迎back up

今晚有冇房玩
我放三日假

早

未碌到入去

u hehe

等左半個鐘放人

本田さん

冇撚用

我好失望

好L難玩呀

ME最初連打PRO都要諗諗先
而家打架部分既MASTER都唔駛帶血盾

地藏一定好過厄介

同埋我用平板玩的

不了,捐開500

346*2

me都想捐

出航街食飯見到有個人著住件工作你就窮了tee
係咪P黎

本身都唔預佢認真禁架啦
live禁call等於跑步禁呼吸

著出街無所謂呀
去其他concert著都見過
心諗做乜⋯又唔係埃媽live

窮，無衫著

1620925
有冇人

lunch time有on9走黎拍房門搞到死左

sorry

有房坐

一間細房幾條友一齊坐

容老闆

濕哂啦你

佢係二奶都唔知

城ヶ崎雜種呢

2915905
三四場
36分開

r字頭sss巨係邊個？

巴打表有無寫

係度

w巴好似係

走先,依間房d人太觸

咪係... 嚇到我

問緊另一個
rexxxxxxx

走啦你

輕鬆fc radio happy又串9人

無拎耳機出街無聲玩miss左兩粒

agger

其實我開cam玩直播得唔得?

今次協力
我好似已經第四次炒20 21*個兩首全屬

我見到你都輕鬆fc超能力架喎

推

冇興趣

26*炸

得1個有興趣

依首我fc唔到

偽P : 我睇容巴同自己既合照都唔睇佢

生日page

原來聽日到楓姐

為什麼剛剛過左智絵里生日才實裝？

偽P前面後面都玩厭咗了

莉嘉未過

好期待7月30號

大☆勝☆利

未過生日既idol都係贏家

Yes ar

邊個會去asl?

An機高巨接招

天使巴唔緊要
363日後又一條好漢

抵過破產啦

留意到劇場美波同文香仲未出場...

我要進行無差別恐襲推post

我11月25生日

而家新裝生日page
都仲係有bug
睇黎楓P仲未係完全勝利

智絵里6月11生日
生日page 6月13生日
結論：

An機要cap screen邊有難度

8月頭響子都係勝利組

我摙死哂你地

過左生日先出真係笑到我傻
仲要係過左兩日咁大把

200幾日之後又一條好漢啦
仲快過天使巴

你再講落去今晚要單機架喇

唔好咁雜巴
人地已經好慘架喇

Ok sorry
天使巴原諒我

最多咪曬死你

加蓮9月

地圖炮

你對所有ssr做這件事就放過你

下個po既標題
相信天使巴已經決定左

好彩下年5月先係我死期

我似D咁以氣用事既人咩

大女神聖誕祭

標題建議：
天使巴表示CY我__ __ __ __

天使不在的六月

Ok

被瘋狂binc

賣走みりあ對佢一啲用都冇
緊係賣走莉嘉喇

實裝咩嘢

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[70]大女神生誕祭：ゴキゲンparty night

返去做野先，約定各路英雄今晚再戰

偶像生日特設頁

專揀啲過左生日無耐既黎做宣傳

CY真仆街

美波~♩

容

雜

唯

偽

錯

綜

複

誰

是

p

真

命

天

子

CC

瀨尿牛丸